張建宗每句都好似博炒咁

完全係想講：我係9做，快d炒我，到時日日坐係屋企收租

上咗條賊船

自暴自棄
放棄思考

張建宗：定性暴動及開槍決定 港府高層沒參與

無謂發生咩事，都唔關我事，我無份做決定，英國佬唔好制裁我

*美國

呢條撚樣從來都係on9
佢真係好撚廢

唔廢，人地全副精力都係諗點炒樓

佢係now個訪問射哂兩個波

根本都戇鳩
支那殖民政府第二把膠椅
乜都唔知 就係失職
自己辭職啦

咩博炒
政府角度睇想佢做多10年添呀

連環割席大冒險
中共割淋病
建宗割保安局/狗方
聽日應該由狗割返上面

你地真係入世未深 真正既政府高層全部都係咁撚樣架

話時話 劏房波去左邊

班狗變晒爛頭卒

事不關己 己不勞心

個撚個都想睇住林鄭仆街
自己上位

番工一個月先得幾十萬，俾美國佬充公可能唔見幾球

咁鄭若驊、李家超？關佢地事啦掛

有大擋盾牌 淋病

割蓆快過鬼

咁似打1823嘅

不負責任

手起刀落 割得乾乾淨淨

屌你笑撚到我

689果時就醒，整個政改三人組食撚晒

林鄭就自己頂晒佢

呀sir做野唔駛你淋病教

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

林鄭12/6推佢出黎死
佢緊係割啦

林鄭腳痛就佢上架啦
仲唔食花生

仲搞緊派$4000

指揮緊班外判工Check $4000 Form

佢都想
仲有十幾層樓資產
早退休早享受
淋病月娥呢d就死撚硬
不得善終個隻
貪戀權力得個吉

佢梗係想拿拿臨退休收租
唔通仲同柒婆一齊拆彈咩

人地好打得啊嘛

下屆特首係佢做就好笑

笑死

大撚把貨
同7婆係到襯咩

放盤啦緊係

波叔返咗去佢老母閪到諗下下次買邊到嚟搞劏房啊

缷膊就佢至叻

唔信佢得幾球可以比人搞

維尼：無落過order開槍，係林鄭做
林鄭：無落過order開槍，係保安局做
保安局：係現場白狗落order
白狗： 係前線自已開槍
藍狗：係把槍order自已開槍

唔關我事

等陣先啦比美帝制裁完先再炒啦

比卡超去左邊？

最尾笑左

當年射催淚彈都有呢個笑話
估唔到又出現

邊位巴打

其實我係呢班膠官 真係日日坐係屋企數錢算啦

美國條人權法就嚟割到自己條頸，呢個時候梗係話政府高層無參與

本來仲諗緊$4000點出好 而家慢慢算了

（聽日）
盧偉聰：下屬開槍我冇份話事

有冇片睇

搵到了

極速割席

梗係割喇，快啲添啊，費事燒上身

呢件垃圾

港府高層即係自己

唔包林鄭

大家唔好開心住

1. 建制磨緊我地鬥志，2讀3讀一日就搞掂；唔好中計;要突擊一日就KO你，唔好信咩內鬨

2. 刁大後欄著火,林奠搞掂呢樣野就上神枱；就算輸左對林奠係no harm，佢推哂落垃圾會度就得；跟住再派錢維穩，過2個月又咩事都冇，跟住就選舉

3. 外交部呢幾日對貿易戰口吻異常強硬；有心同美國鬥長命同燒銀紙（人幣可以破7）；侵係見錢開眼，唔好認為侵會制裁香港；佢連伊朗都未搞；英國德國對於淋病真係wfc

香港人加油；下半個月有排搞；唔好洩氣

撚撚樣擺明福星高照啦，戇柒柒咁都做高官

警務署長係低層。

呢個真爬得上呢個位,d官一個比一個無恥,割蓆速度一個比一個快

唔係點會爬得上呢個位

互射

我係劏房波我都唔蒲頭啦
出面獲氣咁重, 4000蚊咪咪摩摩咁又過一關

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

互相割席

總之一句,撤回

唔係慢慢玩

叫佢讀和記黃豆篇野可能仲多人支持佢

我唔打啦

佢都想

把槍：係粒子彈自己飛出去
子彈：係個義士用身體黎襲擊我

劏緊幾間安全屋? 又係一門生意

佢返足咁多年工都冇請過假
應該都係返工hea做

唔知點解大笑咗

連續既大型和理非遊行

次次都推啲前線卒仔坐監

波哥開心啦，冇人記得佢果$4000

隔離post計過佢d樓ssss加埋保守估計都億幾
未計無見光既資產同床下底d cash

射波啦

又割蓆？

係咪美國好多物業資產啊,我地明

2014：割蓆如何搞散雨革
2019：割蓆如何搞散政府

有冇人覺得佢成隻pc狗咁

諗到頭髮都甩撚哂

博紮呀

push

所以即刻講會派糖想人屌返4千蚊
冇架啦你地成船人都仆硬街架啦

如果我好似佢有錢唔洗頭髮啦

因為淋病下台之後佢要頂上
佢都唔想

咁打得又唔使聽人講丫嘛，自己打飽佢囉

頂，點解樓主可以講到咁精彩

我忍唔住笑

波波：「我負責錢ja，唔好搞我啦」

岩岩聽左，都唔算割，佢擺上台都唔可以話係政府叫開槍，只係補左句唔關政策官員事，但最尾都加左句唔徹

但佢話唔會撤回呢

屌你，佢係咪師承孫明揚
主持不如同佢總一句 “即係乜撚都唔關我事啦”

開槍係警察嘅事
開會就立法會主席嘅事

總之咩都唔關我事

劏房波先啦 好大機會添

定性暴動：盧偉聰會負責
延遲開會：梁君彥會決定
經濟後果：陳茂波會處理

一個波射死三個隊友

即係就火啦

個post 無負皮

現場指揮官

轉身射個三分波的極致

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

原來張建宗係撐我地
1:42講話要打擊反恐

張建宗唔做特首真係浪費哂
拋哂啲波走
話開鎗同港府高層無關
推惡法就等立法會大口狗搞
完全置身事外 張建宗真係高級

簡直咩都唔關佢事

條人權法案好正
班狗官個個自己顧自己
邊個下令就係邊個食到正條法案最正果部份，等級同ISIS一樣

現場指揮話小隊指揮做

得幾球就唔會咁驚
大陸一個村長都過億身家 你諗下佢會有幾多

佢地咁多物業，有咩方法合法咁令佢地既物業跌
好多議員都有物業 點先可以剩係令佢地個楝野跌呢

係侵侵回血劍

終極太極

當年都有傳林鄭勁唔鐘意佢啦
搵唔到人做CS焗住冧佢莊之後
下下都親自下場 專登架空佢咁

保安局射比署長，署長射比現場指揮官，中區指揮官射比現場警員

我好記得當日係咁推得一乾二淨

開槍
唔關我事嫁
狗自己決定
幾時表決
唔關我事嫁
立會主席決定

勁到呢

多謝你 老彭

細個好記得佢好慈祥，對市民的友善
同細路玩

派牌仲勁過鐘仔

小隊指揮：(DNLM)沒有要求警員必須開槍 開槍與否最終係開槍警員嘅現場判斷

開槍警：只係攞住枝槍 開槍與否係槍枝決定

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

留名

開槍警梗係話自己手指神經唔協調 指自己當時己極力助止手部神經反射行為
並稱所在崗位又上司指派

武力係警犬決定 立法係立法會話事
簡直係完美
個人認為係句「與政策官員無關」多左少少

Btw 李家超死撚左去邊
警犬同條例都關佢事

張九層話你當我傻架，點自己話暴動，我唔驚自己九層樓霖價啫，最多咪唔撈

唔想同林鄭攬炒

即係以下反上 驚方造反？

呢啲就真係打份工喇

花式自殺

香港警察係最大輸家，內外不是人，雨傘革命後咁辛苦搞返好少少形象都冇晒，一鋪清袋